Retake會點改變一個人？

自律左？搵到自己人生目標？
成功左當然恭喜你，但衰左嘅你之後嘅人生又會有啲咩改變呢？

有冇巴打絲打入嚟吹下水

更加迷失

巴打retake衰左？
retake完又做緊乜？

變到有啲被害妄想
人地不經意嘅一句可以解讀做想打擊你/恥笑你

好彩失敗 唔係就入咗曬銀時
之後去咗asso 知道自己要做咩
將來條路要點行

係唔係本身個人冇乜自信心？有冇後悔retake?

真，入咗嘥銀行仲衰過入asso。畢業等乞食，讀書起碼多返個機會上返u讀自己想讀嘅科

係 而且好好彩仲識到一班戰友
期望一齊入同一科繼續合作
今個sem有啲科冇fd一齊
先發覺外面大部分傻鳩

自律左 成熟左 內向左 謙虛左
冇左以前果種傲氣 對ulife已經唔熱衷
連青春果團火都冇埋 對自己未來唸多左好多

搵唔搵到人生目標就好個人
有啲人純粹唔想讀果科轉去讀第二科仲衰過之前 一個地獄轉去另一個地獄 亦都有人從此搵到人生意義

應該係自律，有人生目標先好去retake

愈嚟愈灰

醒左就訓唔番，就算果年唔夠時間追,之後都追得番

不過長期一個人真係好難頂，諗番果年真係心寒

摺咗好多
個人靜咗好多

自律心冇分別
甚至入到u 之後仲差咗

我毒撚覺得好正
做返自己，唔洗戴面具
好懷念retake既日子

學識自修 入咗u 就一直走堂

衰咗就去做地盤

訓練到個人自制力同決心
利申：2017DSE 15分
Retake 2018DSE 20分
不過2018最後都係入咗asso
而家讀返degree 反而覺得自己成熟咗

咪retake 去讀asso

更頹

Retake會令你成為一個更好, 更加決心既人, 亦都比時間去為你自己既前途諗得更加清楚。

利申:
HKCEE 9分, Retake 18分
HKAL Full Cert
Asso 爆4畢業, Dean lists
U 爆4畢業, 1st hon, dean lists
而家既老婆都係HKAL完左之後一齊, 如果無retake就識唔到佢

其實 曬銀時 有咩唔好？

呢個真
其實呢個年代真係唔好玩ratake
拿拿林入asso柒2年但起碼有一班同學一齊溫書一齊玩
柒完2年輕輕鬆鬆上番三大

讀到隻狗咁 出嚟做牛工
除非轉行 做返science等乞食
我其他科雖然都係捱
但有明確career path e.g. big4
而唔係 係lab入面唔知自己幾時升
就算升 都係雞碎咁多 吃草？